國歌條例草案三讀投下唯一反對票

鄭松泰 : 立法會在2020年6月4日進行《國歌條例草案》三讀會議，辯論草案期間及表決投票期間多位民主派議員反對草案，及阻礙議會進行表達不滿，立法會最終以41票贊成、1票反對三讀通過《國歌條例草案》。除熱血公民鄭松泰外，全體民主派未有投票。

仲有冇連登仔反鄭松泰?

棄權 = 認為呢個議案根本唔應該喺立法會出現
反對 = 承認呢個議案合法

泛民無投棄權 係票都唔投

本身泛民投哂反對票都係會過
泛民只係畀人趕咗出去先無投
唔好學埋黑警啲混淆試聽

一定過就唔派票?
你咁講70席都係保皇狗就得啦. 反正泛民得30席. 乜法案都過到

仲有, 三讀個陣. 泛民係係議事廳的

中午，立法會會議因為陳志全和朱凱廸攜臭水肥料示威一事而暫停，警員和消防員曾經進入會議廳視察。會議在下午 4 時許恢復，會議改在會議室 1 舉行，不過會議開始不久，民主黨許智峯又步出座位抗議，被在場保安攔阻。在推撞期間，許智峯手中水罌內的液體亦濺在地上，裡面並且有昆蟲屍體。下午接近 5 時，立法會為《國歌條例草案》三讀表決，結果以 41 票贊成，1 票反對獲得通過。